@book{
	1devdrivprogramming,
		author = "平田 豊",
		title = "Linux デバイスドライバ プログラミング",
		publisher = "SoftBank Creative",
		year = "5/24, 2011",
}

@online{
	2devdrurl,
		title = {ioctlサンプルコードの修正【デバイスドライバ】},
		url = {http://cherno-su.hatenablog.com/entry/2015/01/19/084418},
}

@online{
	stack1,
		title = {{Moving from create\textunderscore{}proc\textunderscore{}read\textunderscore{}entry to proc\textunderscore{}create and using seq\textunderscore{}files}},
		url = {http://stackoverflow.com/questions/24946863/moving-from-create-proc-read-entry-to-proc-create-and-using-seq-files}
}

@online {
	stack2,
		title = {{error: implicit declaration of function 'create\textunderscore{}proc\textunderscore{}read\textunderscore{}entry' [-Werror=implicit-function-declaration]}},
		url = {http://stackoverflow.com/questions/25746461/error-implicit-declaration-of-function-create-proc-read-entry-werror-implic}
}
